★自煮硏發！華為Router Q2 Pro將預售：搭載自研 "凌霄電力貓芯片"

IT之家2月22日消息華為今天官方宣布，華為路由Q2 Pro將開啟預售，支持千兆子母路由，搭載自研凌霄電力貓芯片，PLC Turbo黑科技加持，200M光纖寬帶高速擴展全家。華為路由Q2 Pro將在2月25日上午10點開啟預售，3月5日上午10點正式開售，目前售價和具體配置還未公佈
[img]
[/img]

去年5月份，華為子母路由器Q2隨華為P20系列機型一同發布，支持全千兆、最大1拖15、無損覆蓋全家等特性。實現百兆光纖無損覆蓋全家。其所搭載的華為凌霄自研千兆電力貓芯片5630，使得G.hn 1Gbps和家庭骨幹網絡延時小於10ms。

功能方面，華為研發的智能WiFi能夠為用戶自動連接最佳信號，可以在多個路由之間進行無縫漫遊、真雙頻5G優選，切換時間在100ms內。

華為路由Q2 Pro的具體更多信息還需在後續公佈

今次抄邊間？

仲夠膽用？華為講明一直有比開資料中国政府

isp 內部設備會主動幫你用，除非完全不在香港上網

咁冇計

果幾隻紅色字睇死人，文言文定外星文，睇唔明

以後香港5G全部ISP都要用華為設備

AiMesh

大陸寬頻有幾多地方去到100mb

其實有冇人明

出街快先有用，屋內快到癲又點

支那種上網慢唔抵得所以只能負評?

冇用電腦電視？

你出街BT?

我其實想講街入屋條線快先有用，屋入面個內聯網快有鬼用